邊個開post講迪基亞都係怨婦利想轉移線

咁你地個迪基亞真係柒丫嘛 睇住黎接都可以甩

邊條獌狗負皮 有咩咪入黎講囉

開POST前貼埋

麻煩哂

唔會唔認佢係柒左

牛油迪